法國big5隊全部入晒決賽

曼利熱車阿 各有千秋

巴塞呢？

Bug5冰有疤菜

你漏左曼聯

係英國唔係法國

樓主拜狗

鏝入左咩決賽？

係喎
真係淨返獌一隻

仲有聯賽決賽
同痢狗爭

做啦啦隊都好開心

英超光榮年

Who

你係肉酸狗

打錯字呀 曼城丫嘛 計咗啦